★要發財，齊齊來幹香港IT行業吧！

發展科技乃全球大勢所趨，不少企業紛紛投身創科領域，對相關人才的需求亦愈來愈大。香港科技園公司日前便舉行了職業博覽，場內提供逾千職位空缺，當中不乏本地、區域性或國際性企業，吸引超過5000名求職者踴躍參與。最特別的是，博覽首次舉辦「60秒求職擂台」環節，獲得機會的求職者於台上用一分鐘時間介紹自己，吸引招聘企業的注目，增加受聘機會。創科公司提醒職場新鮮人，如有意投身創科界，必須具備創新精神，並對於市場及產業發展有自己一套，全程投入為創科發展出力。

it=rich

IT = 高收入

老貓又玩顛倒是非

以前招聘d人呢？

我干~ !

已炒了八批人？

發咗達上晒岸

所以 澤揩 英文名叫 rich7

今屆有絲腳睇

IT可以致富

點解揀IT唔揀倫敦金?
好多mk做到風生水起
有車有女

冇老點，係U以前撈唔掂啫，牙Joe咪撈得掂過U，雖然近期嗰本《巴絲打》摺咗

牙Joe係做收購，關IT乜事？佢請返來d人才是IT dog

牙Joe以前好似寫code喎，iT CEO 都係it行業,佢bam 唔bam U由佢決定

$12000月入是極限，求職者不要過份在意薪金！

上年俾人踢爆用 手寫板

上年呢班人已 用完即棄

所以我從來唔會搵XX園嘅工, 人工低已經唔在講, 重要好多startup, 間嘢捱唔捱得住都未知, 重要做到隻狗咁